今晚有冇人入跑馬地睇賽馬

入場支持馬會

唔好搞到d馬呀，會出事嫁

我係馬迷

唔賭錢都入場睇呀

莫雷拉

支持叻哥

無嘢做吊吊fing嘅入馬場支持阿叻

我會入場 大家一人一個果藍
馬場Tg正式上線
香港人戰爭緊，你班仆街仲賭馬？

廢老無車入場會唔會屌哂鬼

千析唔好叫多d人入馬場，取消賽馬政府收少好多錢